垃圾健吾又想潑冷水玩分化

最鐘意負面批評咪你囉屌你老母

好累好累 你條撚樣由頭到尾都係潑緊冷水
累條撚咩

條垃圾嗡乜鳩

條撚屌除左潑冷水仲做過乜累佢老母

條賤佬同黃永一鳩樣都係維穩力量黎
一早唔使理呢類開地圖炮（但永唔鬧建制）嘅人血饅頭

up 乜鳩 咩野負面批評

佢真係不遺餘力咁分化同潑冷水

2014開始潑冷水，2019又來潑冷水。

為甚麼？

Let’s think.

其實佢想表達啲咩

唔好撚理佢啦

佢戇鳩㗎

4!又係你 J擊健吾

傻鳩上來轉貼健吾
2019年竟然仲會睇
睇完仲要轉貼
你都算on9

得個睇字嘅人有乜好累

都話我係top fans

條撚樣根本就想犯民三顧草廬，搵條大紅花轎請佢出山先覺得人地尊重佢
你條撚樣除左抽水潑冷水之外仲識做咩

佢乜柒都冇做過
累乜嘢啫
負累個累？

條撚屌仲有二百幾人like佢個post
唔屌柒佢點安樂

咪理呢條垃圾

九唔答八 反去屌屎忽啦

佢唯一做過既咪就係分化潑冷水

死基佬

佢會答你，因為你有得救，建制無得救呀

條友做訪問完全唔識尊重人

個格又似基佬

不嬲都係垃圾

4！

呢條友講野勁垃圾冷處理

之前睇佢訪問柚子
屌佢個格睇到都尷尬

呢條垃圾收皮啦

基本上佢講既野係
我好叻，我識好多人，我獨立思考，我好好記性
你好蠢，你條橋唔work
點先work？我唔會教你

屌

真係唔好再理健吾
佢間公司收支那錢（淘寶）

唔知佢想表達乜
1999

佢真係基喎

但係佢影響到有啲人灰心唔出黎

屌，頭先上網check一check

原來真係基嘅

平時冇咩留意佢

係無意中有一次睇到佢做訪問成程笑鳩人勁唔尊重

唔怪得條友成個太監咁啦

其實佢想講乜鳩？

就算真係有鬼，呢d都係大家都知既事，
要有自己思考，槍口對外先係重點

到今日今日仲停留係鬼定唔鬼，係咪太low level

基唔係問題
何韻詩同明哥都係同性戀
尊重平權

但健吾呢條撚屌淨係掛住私怨分化潑冷水
仲要影響到有人真係灰心左
佢咁做同五毛冇分別

唔可以視而不見
一定要追擊

根本就唔係同路人
條撚屌

又要講野含糊又要咬文嚼字想點

屌你老母出得嚟一齊示威遊行立場一致就係兄弟㗎啦，唔通同你條撚樣係屋企涼冷氣潑冷水係兄弟？

扮思考獨到唔是咁扮的

個立場成日跳嚟跳去，梗係累啦

自問有follow佢d野，純粹想睇下另類觀點，但係睇得多都覺得有d煩

死返入去同你個四眼坤扑野啦
健吾

睇得多就會知佢真係小氣過BK啲師奶

我太蠢
睇唔明佢想表達啲咩

乜仲有人睇嫁？

真係。次次係度9up, 跟住中左又話一早講左啦無人理佢。
次次係度潑冷水，如果話唔見佢去分化禮義廉，工賊會，佢又會話d 無知，唔知佢做左啲咩。
佢呢類人有咁多followers, 但做既野唔係正面影響人，相反下下做attention seeker.
佢實會話自己勸或者忠告緊你地，但唔撚該諗下自己咩位置講咩說話啦。

仲有成七百人like佢呢個post
所以一定要追擊

好記得健吾係節目講過香港人需要林鄭月娥

一定唔係你問題
條撚屌成日懶高深
其實係佢詞不達意

唔明佢想表達d咩

潑冷水都要用力。疲累係正常

咁要unblock 返再去追擊下啦

潑冷水就潑冷水
懶係高深咁做乜鳩

正仆街

呢條gay佬咪理佢啦

小心
佢會block鳩啲話佢既人
我已經有兩個acc俾佢block左

不如叫條撚樣加入建制派,對大家都好d

16年已經unlike. 只係不停吊，完全無建設。

收皮啦狗

不停屌泛民

由69前後搞聯署時呢個陰陽屎忽鬼已經潑緊冷水
成鳩日係到講會衰會衰
隔撚左成個月喇, 最少大部份人都未放棄
你個屎忽鬼嘈乜撚?
坐係部電腦面前鳩up有幾撚攰啊?

大家唔好用佢係基呢樣野去屌佢，例如返去屌屎忽之類
好多基佬都反送中，包括我自己
我好支持大家兄弟爬山，各有各做
唔想因為呢條友搞到大家對基佬心存敵意

Get唔到佢想講咩

完全中晒但唔會教你真正既原因係佢自己都唔知，鳩up左先

條垃圾有無發過夢先？

貼D陰陽屎忽鬼出黎做乜鳩

我同意最後

佢想講冇一個民主派出來幫你地遊行造勢啊

因為民主黨從來都只求利益
今次做得好咪出來收割 做得唔好仲要屌番你

一定冇

attention whore

都幾肯定佢冇
冇post過任何相
次次都cap live screen
去過既都知network差成點
同根本冇時間睇live

人人屌佢老母就有份

基佬特別小器

怨婦講野點解重會有人理

好撚煩呀屌你老母
累就自己收皮啦撚屌

完全贊同，武勇同和理非理念唔一致
但係目標相同就係兄弟

你唔開post根本無人想知佢點諗
樓主幫佢宣傳

對住健吾你條煩鳩 出少1日負面野係咪會死?

死去搞gay啦屌你老母

好彩我以為得我唔明

Don't make stupid people famous

佢篇文逗號仲多個鄺仔

潑得耐手支力

條撚樣不嬲都係鬼中之鬼 收皮啦

仲有好多人like佢俾佢搞到灰心
唔追擊唔得
正如藍絲page咁
唔可以放置不理

「有人會當你敵人」
咪佢個死基佬囉

淨係陰d陰d狙擊飯民 私怨撚

唔好侮辱基人，條友係人妖！

dklm

佢十個有九個post都係咁,完全無營養
左屌屌右屌屌,扮到好醒

有建議就講啦撚屌

我都係，初初睇佢屌泛民其實幾過癮
六月開始我就停止追蹤30天
日日睇佢喺度撥冷水
開個PO又插幾句提以前畀泛民蝦，我係先知我好記性
煩L到

除咗分化 條撚樣仲做過啲乜
唔撚以為仲係14年
香港人進步晒 但仲有啲撚屌係度分化

健吾成日扮本土
同黃永響商台晚晚屌班飯民 然後仲要抬高班獻世派
都唔知2條友係鬼定焦土

#回憶有罪

唔理佢就係最好既反應

所以應該乜都唔做 涼冷氣？

我好簡單
每個星期ot幾個鐘出黎行街可以换到香港未來， 點解唔做？

有無fb page狙狙佢

佢只屌泛民
泛民好值得屌
就算今次都係
又5-0又開會又盛
擺明feel到下界選舉有利可圖
就嚟分一杯

其實佢無講錯，你一成功，下次仲會唔會有民陣，分薄咗個餅。
講到尾班友都係利益集團。

不過呢刻唔應該分化囉

啱呀
咁有主見咪實際為場運動做啲野
講埋啲垃圾以為眾人皆醉佢獨醒咁
收皮啦死怨婦

我都覺得佢應該完左先至講啦 唔好行之前講

呢條友成日扮眾人皆醒佢獨醒 見到都反感

如果係撚屌健吾post就會話
「我唔係小氣，只係記性太好」

又搞分化?

佢就係想人唔去
已經有人影響左

負評咪係佢果度黎

夠薑咪係商台維穩

fb 一早block 撚晒呢條傻尻

用埋佢把死人聲講，特別ung耳

呢兩日嘅活動
連民陣, 民主黨都係FB出POST宣傳, 蘋果都出埋A1
就算琴日搞到圍狗屋, 泛民都唔見有邊個出聲
就連黃碧雲FB都有SHARE今日遊行詳情
我都唔知健吾條撚屌講乜鳩

所以佢唔開名等你冇後腳抽
仆街得佢

佢69已經叫人唔好去 然後佢班fans話69去飲飲食食仲開心

佢正宗踩港撚黎 使理佢?

咪撚理d過街老鼠啦

無人想知佢個柒頭講乜

成日出post講廢話
完全係垃圾

咪撚理條分化五毛啦

陰陽屎忽鬼

佢不嬲都係鐘意講到模棱兩可咁，無論件事最後發展成點佢都唔會錯

點解有人對呢隻廢gay有期望?
條友以日本通自居 但冇人搵佢帶日本團做旅遊節目 亦冇能力穿梭日本賺yen 唯一死好命入到商台

佢話冇人俾得起錢所以先唔做

你累條撚咩
乜9都冇做過

早抖喇，好累。

死gay佬

呢個死gay佬識去日本就當自己好勁
就係佢令人討厭gay佬
let's think

佢係咪仲係電台開緊咪.....

聽佢電台講野 係咁屌呢樣果樣 零建設

點解咁垃圾重生存到

重以為自己好出眾 好獨立

鬼 佢第一個係

哈哈哈哈哈

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

咪撚理佢啦

做乜要POST佢上黎

見係4！
幫推下

健吾logic

我think左5秒都唔知佢嗡乜鳩

好X煩

唔好理佢啦
無料扮四條
上唔到位日日放怨嘅無能廢柴DJ仔啫

健吾 容樂其 絕配

條小氣怨婦想講咩
我剩係見到今日遊行係本土搞
但係民陣有幫手 泛民區諾軒現場叫緊咪
想講乜呀健吾? 得你衝出黎小氣左先

因為次次比人屌佢嘅時候
佢都會話係你睇唔明佢講乜，然後屈你誤解佢之後轉軚

佢都係廢老一名。講野永遠有陣酸味，cls

呢條陰陽屎忽鬼，除左成個怨婦咁講是非，仲識做乜？遊行一次都冇見過佢行出黎
淨係FB指指點點
幾十歲人真係唔知個醜字點寫，好撚嘔心

叔叔